唔訓既你 依家做緊咩野?

曬完太陽

Hello

Mel巴

畢仔

hi

游完乾水

你好

Hi

正唔正

I'm back

今日手氣好返d

好野

不行的

你好呀

今日大難題

飲唔飲珍奶

你+狗仔好

唉
我有少少唔開心

飲

點解呀

無𠹌曬d草
封城拎唔到
強制戒毒營咁

真係冇晒門路搵?

冇得去遠過5公里
上個階段封城 dealer都唔敢送
我入去自己pick仲平左3百蚊

BTW有件事想大家集思下

諗唔通一啲嘢

飲啦
豐胸

有冇人同我一樣好鍾意睇台灣youtuber

真心咩 會㗎

佢好怪

好似係

飲晒啲人工野落肚

我啊！！！！我睇緊CCY環島

who is ccy

所以咪脹

我要健康咁豐胸

台灣youtuber

鵝要健康 鵝要消脂

邊個嚟
我睇開反骨同惡棍啲人

返通宵更

一個馬來西亞去咗台灣嘅youtuber

有d肚餓

咁你唔好係度生存
送架恒馳比你

食嘢

兩點半諗緊食乜好

只有m記

anyone i know

得，唔收錢

好耐冇食
想食脆弱雞翼

食啦食啦

想食都食唔到
唔係香港

氣炸鍋幫到你

喺邊度

想死

Me

有冇人拍拖拍到有陰影

貓

飲唔飲

咁我應該唔會睇
好唔鍾意馬來西亞口音
除左黃明志冇馬拉人令我放得下個成見

但係好好睇喎

call me 世一

不嬲追開

買啦

人地馬來西亞喎，但係台灣生活，算半個咋

雷拉

你勁到，拍咁多

阿gem細妹

琴晚訓6-9點...
攰到想屎..

佢宜家d片有d悶了
不過好欣賞佢咁大決心，佢對拍片剪片勁有熱誠，會不斷學，不斷諗新方向，唔比自己頹

我覺得台灣嘅youtuber都好用心

鐘意聽佢講淫野

我follow埋佢阿媽ig

想睇佢個女睇返啲片嘅reaction

唔好咁啦
可能佢第時個女婿J佢

咁想睇佢嗰女加埋佢女婿同佢一齊睇片

女婿半夜搵雷拉扑野

9幾巴

牙豬

食緊包

唔眼訓咩

幾點收呀？

寂寞囉

07：00

到時飲早茶

返屋企訓喇收工邊有心情

同我咪有

冇人睇超粒方？

youtube演算法推唔到我識佢

好撚高汁
同yj一齊咗

hi, goodnight

做影評同桌遊
不過睇影評多

好好睇

識貨
想佢做埋劇

有啲美劇佢都有做

I mean Netflix 大熱嗰啲

早抖

毒撚怕醜不了

可是我拒絕了

我毒西
岩晒

你睇埋其他啦

淨係知咩係JOJO 的奇妙冒險

咁夜睇會眼訓
聽日

咁早 唔眼訓啦

溝女未

介紹未

我黎

來吧

來左

叫咗

終於飲珍奶

？

Played

play everyday

叫咗 等佢送黎

好耐冇見屎屎

成個月冇入過post

嗨 多多指教

Yup

今日第一晚返夜

係咪放工

收0700

BACK

派路

好飲

加油

個樽身又幾靚

好大杯

想飲

好正 但貴啲

好好飲 我仲買多一杯抹茶珍奶

我請你

開始眼訓了

飲完可樂

已經輸緊

link

點解你睇嗰啲我全部都冇睇

你講ccy？

車狗

而家冇咁吸引啦
濕鳩黃標
反骨又轉型

訓唔著

我都係

好

嚟m前好煩

你咁早訓乜

是日晚餐豉油雞

你鐘意咩味

ya

黑糖珍奶

因為曬完太陽
好攰

你今日做咩黎

其實我除左黑糖珍珠奶茶
仲鍾意飲紅豆布甸奶茶

有咩煩

我作緊文
頭都爆

好好飲 我好鐘意飲珍珠

煩有血

飲完野

我頭先叫咗杯 布丁榛子味奶茶

係咩文嚟？考試？

點解係榛子

徵文比賽
想玩

屌saturday night 飲嘢好chill 好正

結果今日都係分咗手

新味 先送隻靚杯

咁咪好

正加油吖

係幾靚嘅

等梗佢搵返我。。

係Sanrio

飲太多 搞到訓唔著

不如唔好等
next

who

再飲多啲就瞓得著

屌
出貓招

之前唔為意佢到期
仲諗緊另外嗰篇點作

有時我都會咁
上星期四醉到即瞓

重點係太耐冇作文個腦卡撚到傻左

我見到我同杯子

我要飲珍奶
而家超熱

take care
move on

布丁狗嗰啲

加油吖

個title係咩嚟？ 我幫下你

我上次作文係六月

咩杯子

冇酒啦

終於破蛋

Take care
慢慢recover and move on

......DIU

幾時請我飲

以為會冇乜嘢 一到夜晚啲情緒就湧上嚟

我會鐘意飲咩

Me - gin

明嘅 ，始終愛過。。。如果一齊左好耐會有好多回憶

係夜晚好靜嘅時候會亂諗嘢好正常

whisky

我有儲日本whisky

luv

食珍珠 好彈牙

男朋友含住珍珠之後俾我食

請未

請梗 我唔會走數

第日黎英國搵你

呢度飲酒平過水

岩我 要瘋狂飲

我成日飲到醉先返屋企

但冇事 仲返到屋企啦嘅

行唔行到直線?

唔驚比人拉埋一邊姦？

金毛呢

行到嘅應該

試過行唔到

唔好姦咗我

一班朋友嘅全部女
要唔要跟我玩

比你條仔打撚死我
但要玩

我很清醒

我係因為我飲醉佢送我返屋企 之後一齊咗

但佢送我返屋企果晚冇扑好仔吖

陪我玩吖哥哥

通常同一班女仔friend

所以姦唔到

佢咪醒 一齊左先慢慢食

都係嘅但佢之前未知我身材

一齊咗之後係咁玩我32D

我係咪講得太多

#16

留意到次次講到條仔你都好high

飲緊酒

因為佢下面好好食

好耐冇扑

哈囉

係
一陣比仔仔發現

睇唔睇貓

第二張好enjoy

食左馬撚未

岩岩同男朋友嘈完交
自己一個尻坐係到喊完無耐

自己？

仔仔冇連登

睇！！！

自己呀

嘈咩嘈到要喊

做咩會嘈

其實係好小事
但大家可能真係相處唔到

後生仔竟然冇連登

你飲咩？

飲酒真係好正

持續左好耐？

我講咗句野
佢覺得我係blame緊佢
但其實我無
當時講嘅語氣係正常 無單單打打/mean佢

成日都為咗d小事拗生拗死

佢話連登啲人講嘢好負面喎

想摸

飲完可樂而已
好耐無飲酒了

佢好玻璃心？

巨蟹男
係

某程度上我都認同既

係

想唔想錫

肥仔水

練字

唔負就唔洗特登講出黎等大家討論啦

呢種人都幾難相處
好易就傷害到佢地 佢地將好多野放到好大

所以佢唔想睇

佢又話佢已經係幸福賓周唔駛睇呢啲po

我都想飲酒
利申酒鬼

飲緊咩酒

但唔係負面野先可以討論架麻

咁有心機

佢唔會有hard feeling
佢只要拗得贏我 就心安理得去做自己嘢
我自己就一個係到諗 究竟我仲要做d咩 點做 先會好d
d朋友都叫我放手 我自己又唔甘心 又會諗起佢好嘅時候

屌你

如果隻貓主動嘅話

快啲買酒飲啦

食咗馬骨先

贏左場交 輸左個家d fd
有時唔係對你好就夠 唔夾真係無謂勉強大家

好正

我諗我係應該分手

阿哥有冇得食
你有冇食飯

你屌唔屌我

親人啱啱過身
要戒七七四十九日

相處得唔開心就分啦

因為中意玩鋼筆

好少突然開個post分享開心野既又真係

屌撚死你

買左羊肺俾佢
冇食

玩呢d係咪都好貴

不過我份人冇乜貓緣

有架 支那細路比人爆頭個d

我又係d好犯賤嘅人
點樣先說服到自己去做好

真係要戒足咁多日㗎？

我鍾意啃d
不過女仔鍾意飲甜d都正常

其實唔係，一支鋼筆最平可以去到廿幾三十蚊

跟返性別
冇唔舒服？

喔知喇咁

熱珍奶

你咁粗

男人要補肺？
少少

唔洗說服
而家即刻whatsapp講分手

我迫佢錫你

我通常都係傷心先會想飲啃d

好得意

以為你玩左好耐 好有研究

我仲飲緊

睇片

我上次作文係完sem功課

終於有主子肯啜啜我

搵人控制下你 呢度好多細路

好似好深奧

好吖 你作埋先啦

買

還好

都唔算好耐嘅，第一支鋼筆係4年前買

酒定珍奶

主子真係好好J

sor 唔知點解get錯 以為係牛肺d fd
你晚晚都唔舒服點得架

佢係我隔離
我地同居

我會，因為都以示尊重
我爸冇信佛教就冇理到
另外都盡量食素

咩片

冇嫁喇放棄啦

大家都係咁

抖下好過

寫疫情我識寫
寫正面你叫我點寫

noces (2018)

點解會突然想玩既

係牛肺
因為我300pounds

你好長

怕咩喎 你咁正

勿認真

我好大食

好想試吓俾主子踩踩
想摸佢地肉球

...
咁呀 執野 天光同佢講分手

珍奶啱啱食完飯飲

間屋我名租

我疫情都唔識寫

mark低 聽日搵黎望下先

踩踩好正 我次次見到會大嗌 因為好正

肉球好細好正

等過咗七七四十九日之後
你就可以大飲特飲

食素都要食咁耐？

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了我隻貓係屎貓那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

我以為黑鮑
扮咩

..........但好似無中英字幕

驚激發你忍唔住要自己黎

咁難搞左d

咁趕佢走

我認真

唔係喇 咁早唔會喇

發現唔記得改埋第一句

影手腕睇下就知

我都好想養貓
遲啲做嘢一定要養返隻

有分時間架咩

我唔咸濕喇

我拎咗返屋企之後就叫我媽咪幫我養

但係而家我阿媽唔俾番隻貓我

夜晚做完瞓得舒服啲

諗下點安慰男朋友啦
車輸得好慘呀

又輸多一粒

比班主任導9我嗰陣同佢好撚fd乜都傾，跟住就比佢水我買咗幾支鋼筆

隻貓先係Auntie個女

佢同我講預咗輸
好似瞓咗喎佢

係呀狂飲啤酒
素係呀，不過我近排轉行做半素食者
因應場合唔食肉，即係有時出街冇辦法，所以做唔到全素 係屋企盡量唔食就唔食

都係 太攰

有無c

啱我喺屋企係三等公民

佢返完工 好攰

我都好攰 所以咪搞

你地幾時見呀

今日又有狗撚

fake9me

仲有四個禮拜見 好快啦 而家都就八月中

冇啦梗係

咁粗都肥

個樣咁似芝娃娃

都幾醒目
好過我而家好似自我虐待狂咁睇輸波

有無拱起既跡象

咁真係好快
到時可以日扑夜扑

係 比佢噬左幾下

真

都預左啦下話

：你可以退下啦 奴才

唔好玩
唔好食咁少啦 都唔肥

芝娃娃黎講算唔煩

到時佢會由呢個post消失

佢上次已經好灰佢唔想睇

一定係d面無四兩肉果d

死八婆 最憎垃圾芝娃娃

一定十幾q一日

無預仲衰過第一場

好L79肥 真
睇手腕點睇得出

仲邊記得我地

金毛is da best

比佢主人問有無事
應該比佢噬多幾下

如果唔係第日放假我都唔會睇

喳

我媽咪要我讓床俾佢瞓
話個仔怕凍

原來4粒
上場傷幾件無計啦

再加ipad

精盡人亡

Yes
但唔識人養

If you cant beat them join them

咁影前臂睇睇

佢又返咗工
不過佢件衫到咗 所以好開心
佢想快啲返英國

想撚

m

同睇三級片有乜分別

香港好多人養金毛架

頭都大
點作2500字

平唔平就唔知 不過通常女人黎講肥會話自己唔肥 瘦就會話自己好肥

都瞓唔著

佢射到得返一滴

唔要

Auntie冇叫你瞓暖張床先俾佢瞓咩？

英國自由自在過香港呀

識玩 睇多幾張可以砌返出來

我assignment 2500字 都要兩個禮拜連research

終於睇完

同連登仔話自己中上樣 但其實下下一樣

你係咪性暗示我

射空氣

Agger

屌唔好咁啦

你哋好仆街

我反應快 抽得返切出來

有張暖氈要開俾佢瞓
不過係冬天啫

睇到都覺得痛

肥撚死你

有既 你無得射囉依家

英國喺香港嘅祖國

我毒撚無乜朋友....

Fk u

咁你係咪好靚仔？

簡直就係血腥片

鐘意佢射我個身

我作左千四字
跟住就諗唔到嗰一千字點作

怕你無做都要受

香港冇幾多啦

大食到一日幾碗飯

街上有緣見到俾佢撚下

抽咩先

依度d ching成日話自己毒撚

我瘦底

手足

以前真係美好

人不如貓

成個金城武咁

加油喇冇野嘅

其實我唔明戒嚟做乜鳩
食多啲肉啦
你今日唔食佢佢聽日都會俾第二個食

留意返我蘑菇的...

畢頭

頭先睇返香港回歸前嘅記錄片

再搵吓先啦

所以佢係屎貓

都係無得射囉

邊度你都鍾意架啦

你提出先

咁係我前世欠佢嘅

我實會捉住佢塊面係咁捽

隻手囉

中出才是王道。
P.s 有食藥

咁真人實Dickson哥咁啦

但萌就係正義！

盲人摸象

有冇水返佢玩其他

所以依度d人信唔過

太可愛 其實啲貓知唔知佢哋好得意㗎姐

以為第三隻腳

不如影樣一定知了

但都留意返我無問過的...

大大力

咁中文又冇咁煩嘅
純粹冇靈感

你影

記得有段好似係有線拍既肥彭新聞專輯幾正

ching好豁達

係要話你

係嫁
唔好拍
sp大法好

衰過佢

肚痾緊....

睇到縮埋一舊

屌

我以前都係

我中文唔好小學程度

哎屌
有諗頭就話姐

啱啱打完牌依家等緊紅van開車返屋企

講到咁真係無辦法啦
幾點邊度等 收返車馬費的

得我一個講真話

記得補返水

影完

咁你開心就好啦
我都慣左了

佢夢到我

我知吖 我頭先睇外國嗰啲
仲有講埋九龍城寨

咁係人地殺生食佢嘅事
我冇殺生我冇罪孽

你睇下你
D女比你食晒啦

係咪有段李明逵話驚中共乜乜乜嘅

大唔大食

3點

我英文小四左右程度

開返套av放鬆下心情先啦

好耐冇打牌

大埔紅van?

唔使

我而家係 32D , 23 , 36

Dun ff too much

再係隔離台留tg

我無 有都係截左肢咁款 唔用得的

澳洲

我覺得冇idea差好遠

食屎啦你

我教你

咁連果一個都無了

唔通呢

做咩咁嘅樣

會唔會相應 我都係

但唔識就永遠單身

唔好嬲

我同佢既事關你咩事

你冇殺
你負責食之嘛
你唔食佢都係有人殺左躉喺個雪櫃

其實唔是，佢要派都冇計，總之我自己唔會咁

花生

咁下次啦

日本仔好迷九龍城寨

屌你啦

唔洗咩

正

有都撐唔出成千字

多謝大佬

:梗係知啦

我唔俾

你男朋友做左咩善事

我以前舊53.5kg

不了，保守派is here

我知我仲買咗本書睇

好鐘意城寨 未去過 不過好特別

咁夢到我同你

隔離台？
唔會係成人台掛

我唔想俾你屌

點分你前面定背脊

想識

點解

男朋友鐘意我pat pat

好自私

保守冇錯嘅
搵吓囉再

仆街仔

估唔到你咁重口味

我怕你交唔切

聽人講你之前d事蹟

你講到唔除帽咁

成個人都鍾意啦

今日又短左了 提子乾now

點解大家都咁樣講我自己啲friend都咁問我

我又聽

天光喇 琴晚係平安夜 一號可以開始發言

細個幻想大個同幾個同性朋友一齊住，依家諗諗吓OK喎

我155cm 49kg 其實唔知係咪正常BMI

唔想食

晏晝個3點未起身
夜晚個3點訓左

冷縮熱脹

唔話你知

咁後生唔洗咁灰既

佢鐘意微胖肉肉地

但係我覺得嗰條友真係好煩

你咁都算微胖？

想知 講黎聽下

你夜晚嗰個收皮

你同人揸住幾億係手問點解你地覺得我咁爽有咩分別

你當我傻架？

我唔知算唔算 但我pat pat好大

你問下d朋友o唔ok先啦

脹左架啦

23腰邊度有肉呀
抱下都怕碎啦

但係我有friend仲大波 其實香港都有好多大波妹

女仔pat pat大啲好正常啫
Btw我都想問你男朋友前世做咗咩善事

我真心覺得佢好煩 好9 好唔尊重人

星期一唔洗做咩
叫你養埋我又唔制

23腰

你d frd鐘唔鍾意狗?

唔俾你翻工

但我個胸同話pat pat多肉

大咪正

佢蝦我

咁咪唔好理佢

唔好話翻工 你養我唔比我打飛機都仲得

唔要三萬

佢自己搭嗲

咁佢又冇講錯既 我都想知點分

你照答咪得洗唔洗咁我做左錯乜

你食屎

試下打下

冇得訓要返工好辛苦

佢搭嗲 你都可以唔理架

唔係三萬果款

知道

水唔到 比佢搞到我洗咁多錢喺鋼筆到

咁早起身返工？

好想鬧佢

咁咪瘦低大波 咩微胖

係呀，食開榴連

咁都ok嘅 真心有個friend 36G
成日叫我喺英國買bra俾佢

7點先收工

得 養左先

好囉
我唔知微胖definition
佢成日話我肉肉地好正

唔洗理人講咩

當然會 但戴一陣都唔好受啦

我痴肥

都叫培養左一種興趣 賺左

咁得啦 我就係果隻狗
我準備好娶佢架啦

鬧啦

唔ok
好多有仔了

整個autopay過數比我先
立即食屎比你睇

有咩心事

佢冇BNO仲娶唔娶

FPS no?

頂住呀 仲有兩個鐘咋

摸到條尾龍骨咪知係背脊囉

我有 我娶

@美心閪餅
你有咩言想發 可以quote this thread comment

好吖 介紹俾你

男人就係原罪
死啦講完會唔會俾人打

邊會慢慢摸落去

我仲未了解到點解有人鐘意戴綠帽

36G

就咁睇你唔算係囉

綠帽奴真係痴撚線

係啦係啦
我係你就斷食最好連對奶都減埋

真心好大
同佢行街成日有變態佬望

你出埋佢地果份我諗都有得傾既

Dllmch
嬲到震

點算

我要增肥

其實作為女仔咁大都幾慘
下下比人望到實一實

有冇巴絲好鐘意5點至7點望住個天光晒先訓?
經歷左整個夜晚感覺好滿足

唔好話無BNO 人蛇都照娶
我愛佢

3261476

鍾意岩岩天光個下 越黎越光就不了

你呃我

法官閣下，我冇嘢講

胸骨姐係前面

成日引到啲變態佬
黨鐵之前成日都有
依家冇喇 因為搭巴士多同埋佢一定坐入面個位 之後我坐出面

下乜有呢啲人架？
未聽過

搵食借過啦 你貪人有G先咁講

我同佢講你愛佢㗎喇

大波玩下夾腸仔

我唔係男人

我矛錢，準備要搵sugar daddy

日日飲可樂

你巧聰明

退庭

睇住自己條女比人鋤都仲扯到恆一恆
唔痴線真係做唔到

食到糖尿病

真心有 咩人都有

岩岩睇完歐聯，依家睇nba

話你瘦又唔得肥又唔得

屌 你咪又係

有冇睇下醫生

六點半左右
天就黎光晒
條街開始多車
夜晚曲終人散
我就覺得安心訓覺

虛度左好多光陰

條女比人掂下都嬲啦

男朋友講過話如果有陌生人對住我打飛機就冇所謂

但如果係佢個friend就會好L介意

咁有精神

唔開針

邊有

我都會有種咁既感覺 但唔會等到咁晏

Feel free la唔怕喎

又唔洗番工。。咁早訓把撚

好痛

有 cuckold

糖尿病送癡肥

快 酒席後補

但訓到好晏 個人會好頹

唔係應該邊個都介意架咩

無人愛你唔緊要 自己一定要愛自己

到時器官衰竭

禮金俾我

聽歌睇片上連登
屋企人又訓晒覺
呢個鐘數最寧靜
享受最私人時間

咪屈 我係欣賞佢係一個好女仔先想娶佢

望下都嬲啦

佢話陌生人嘅話 佢唔知喎

但如果係friend會覺得好似想搶走我

但我肉肉地冇人喉

咁你半肥瘦囉 叉燒都係半肥瘦多人鍾意

收到

你屈我屈到我就黎休克了

我就嚟嚟m唔開心

金毛同你做人工呼吸

你賣女定扯皮條

起身會後悔

真 由頭scan落腳

今日分咗手.....

勿認真

我介紹喇

Hug

咩事

肚腩大過波姐 你練下倒立行個觀感就無乜問題了

我會試下

過多幾年你會發覺無黎m會更加唔開心

咁抵返晒

怕了

金毛我架 屌你

收費

車都咪咁明顯啦
我scan就唔會既

你哋唔好爭

俗語有話
朋友妻 咪走雞

Take care

我打緊信準備同佢環遊世界了

stay strong and move on

點撩男仔扑野都要問

我男朋友話佢啲friend啲女好豬

佢有兩隻

起身會發現又差就黎到星期一要返工

好吖 第一站去邊

人命黎

一隻

咁大波既女仔心地一定好好又或者好孝順

我仲有25個鐘就要起身返工

唔岩佢眼姐下話

點解人要返工

佢真心孝順我認真

維多利亞酒店

個例子錯晒

男朋友試吓偷食
我會斬佢條J , chop chop chop咁斬 之後放入氣炸鍋

我都好孝順 我會當世伯伯母親生老豆老母咁愛護佢地

係咪想做大自然動物會做嘅嘢

咁佢幫你做人工呼吸
我要金毛

你係至好唔係嘅話我要爆你屎眼

隊草慶祝緊美國制裁

我開

係咩

又得姐

去求婚呀

見到都覺得好痛呀

又關你事 佢同你有親架咩

係咪要吹氣球之後喺酒店張床到影相

男朋友怕怕㗎

因為我當佢家姐咁

你會唔會開post問點樣食飯

類似啦 介紹左遲d等佢話返你聽啦

咁你都想佢嫁得好架

好吖
話說而家啲女好鐘意咁

當然

我幫你做證 你真係女來

係男人都怕

做個樣姐都係

我咁愛佢你可以放心交佢比我

就算你唔開post問
我諗你男朋友都會自動自覺？

訓了

唔會的，聽日約左fd踩車

真係愛嘅話 唔駛post
驚死人唔知有仔

祝福你

天亮了

會吖佢

所以我會叫佢唔好post

你啱

先交比我後祝福啦

啱 做得好

好吖 記得生埋仔

聖人mode打飛機先有

你都唔交佢比我點樣同佢交配

交配舒唔舒服㗎

你都唔交佢比我點樣同佢交配點知舒唔舒服

好喇 俾你喇

不過我未試過交配話俾我知舒唔舒服

寫完喇
想睇?

好吖 想睇!!!

係掛

冇得你揀

🤤

唔食

你兩個痴線撚

其實單身冇罪
唔洗逼鳩自己

我一陣del名擺Google drive link上嚟

好好
慢慢

食啦乖

真係痴撚線

咁你大唔大

我唔係

係咪好好笑

大掛

打

Requested access

某程度上都係，玩得好開心

粗唔粗

好痴

因為我講嘢好正

粗掛

okok

唔緊要

想試下

屌開始同個google唔friend

唔好掛

因我人都幾正

ok

做咩

大大力啜

唔識用喇屌

啜得爆當你贏

一定得 訓練開

大佬

想睇你甩牙骹

頭先沖涼吖

而家啱啱開黎睇

甩咗

睇完你中文係咪5**!!!!!!!!?????

我中文真係小學程度 雖然有啲字唔識or唔明

但真心作得好 你快啲submit佢!!!!!!!!!!連登有高質野睇！

叻

沖涼唔叫

So?

其實點樣可以open access 到唔洗request 都得

咁咪搵吓sp

咁你對鏡錫吓

頂

屌你 5*唔勁咩

一齊沖

我都唔識 不過好似要set privacy之類

佢一句話淡左就沒然後了

Thxx bro